---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Rafał Bobowiec
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 190213-wygasniecie-starego-autosenta | mięśniak i żołnierz; przyjął ranę by wejść na autosenta i uleczył Jadwigę ZUPEŁNIE SIĘ NA TYM NIE ZNAJĄC. Nawiązał kontakt z echem Teresy Tevalier. | 0110-03-08 - 0110-03-09 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Antoni Kotomin       | 1 | ((190213-wygasniecie-starego-autosenta)) |
| Atena Sowińska       | 1 | ((190213-wygasniecie-starego-autosenta)) |
| Baltazar Rączniak    | 1 | ((190213-wygasniecie-starego-autosenta)) |
| Dariusz Bankierz     | 1 | ((190213-wygasniecie-starego-autosenta)) |
| Jadwiga Pszarnik     | 1 | ((190213-wygasniecie-starego-autosenta)) |
| Pięknotka Diakon     | 1 | ((190213-wygasniecie-starego-autosenta)) |